想問下林鄭邊班機返黎，出面班人會唔會去接偉大領導人機

定係淆底飛澳門 再直升機去信德 勵害了

新聞講咗飛深圳